警方稱劉頴匡從沒終止集會 促便衣警展委任證是刁難

警方港島總區高級警司吳樂俊說，「民間集會團隊」發言人劉頴匡昨日由始至終，沒有宣布腰斬集會。吳樂俊說，當時附近有人堵路和破壞閉路電視，主辦單位有派糾察維持秩序，但認為他們控制不到現場情況，所以警方要求終止集會，但劉頴匡態度不合作。

吳樂俊接受本台節目《千禧年代》電話訪問時說，劉頴匡當時要求警民關係科的便衣警員出示委任證，認為是刁難警方，煽動群眾情緒，不過最後其中一名警員有展示委任證。

記者翻看片段，見到劉頴匡昨日下午4時許，透過揚聲器宣布終止集會，並呼籲在場人士向金鐘方向和平散去，大會亦有用揚聲器叫糾察協助市民離開，並呼籲大家冷靜，不要「搞」 便衣警員。

咪講左中止

Goodest logic, 唔show證點知係咪便衣

發神經

屌你究竟係咪生活係同一個香港
精神分裂呀？

又要便衣 又要唔肯show pass

咁你玩晒啦

一陣劉穎匡唔堅持你地出委任證

比集會參加者當係鬼咁點計數？

叫你出委任證證明身份就叫刁難

證明身份係你工作呀 撚樣警賊

有料就告 冇料48小時就放
你冇證據好心就收嗲唔好拎黎柒啦
除非你可以令一個知名度咁高既人消失 咁我冇野好講

吳樂俊好似係劉公子影祼照嗰個
下次攞返輯相出嚟當證咪得，好易認嘅

邊個刁邊個呀⋯⋯

咪終止咗囉，又平行時空

呼籲不要「搞」 便衣警員 = 阻差辦公

人地份工就係出黎比人打，做乜要阻人呢

尋日有聽到劉講終止集會再吹大d

痴線

根本就自己搞到柒哂
又唔想認錯
咪夾硬老作老屈
不過次次都比人周到

香港警察 = 精神分裂病患者

叫班狗做咩野都係阻差辦公架啦. 應該咩都唔做佢地做, 淨係識收OT.

都係嗰句
無帶委任證就係冒警

唔好講到刁難咁難聽

都on9
竄改歷史？

大大聲終止咗好耐

唔show委任證點知你真定假

Show pass刁難

屌你老母 係咪要笑

你未夠班，叫你大老細鄧小強出黎解釋啦

刁你老母就有

比人打死，狗應該感恩

我都未告你懷疑冒警

劉公子以前就鐘意搞你

之前咪有d賊扮便衣去打劫, 你無啦啦有條友走上台撚知你係咪想搞亂集會秩序同煽動群聚

因為藍絲真係活起平行時空

On9

洗唔洗做證人
我成家人聽住佢宣布中止集會並且解散

開晒mic叫都話無

垃圾 出示委任證係你責任呀on9

冇委任證就係假警察

吳樂俊見到劉公子新歡呷醋，之後個新歡就俾防暴推跌左

冇委任證撚知你係邊個

黑警唔係第一日講大話

唔show證問你拎證就刁難
開哂咪指示在聲所有糾察協助疏散就係從未解散集會
鴨仔俊真係鴨仔俊
返去俾有錢佬屌屎眼啦柒頭

刁咩撚野難
委任證係最基本野
你痾屎會唔會唔抆屎？

咁真係認唔到啊

你唔出示委任證，鬼知你係阿蛇

一係你黑警阿頭江蛇、pk鄧落場叫劉穎匡中止集會

所以個疑似便衣當日既工作就係俾人打，劉穎匡開咪叫人唔好打佢，所以係阻差辦公（被打）？

最衰唔記得拍片
係台前10米, 聽住劉生叫終止集會
之後唔夠5分鐘, 就TG放題
CLS

屌你老母啦 咁你傳媒聯絡逼d 你自己都認得既記者出身份證同記者證又點計呀仆街

阿豬阿狗走上台話要取消就取消？

執行職務出委任證係你地必須要做嘅野
食撚懞咗？

冇委任證但自稱警察即為冒警

祼照哥，erer狗同何妖一樣水平
維持治安喎~

要記者出示記者證，要市民出示身份證
但要狗出示就係刁難

警察:無資料係手
要番去睇下警信先答到你

睇番琴日啲片先啦 警謊

特權階級

要令劉生48小時後踢保成功就係要靠記者問到佢地柒哂

叫你出示委任證就刁難你
問你攞貼士就打劫你

吳樂俊唔鐘意睇片，佢鐘意拍片

蘋果live有哂
右上4:30 pm左右

其實謝振美都有 不過冇咩人知 同埋唔係同劉公仔做

平時對住泛民立法會議員就話： 我唔識你係邊個議員

點解係便衣去通知而唔係著住正式制服去通知咁奇怪既
便衣係咁用既咩

屌你老母啲狗隻咁中意賺ot錢，下次除左向警務處索償之外，更加要向有關狗隻民事索償！我地就睇下到底民事索償金額大定係佢地ot金額大

各大傳媒影晒啦

尋日每個台既新聞都睇倒佢嗌mic終止集會
再加上便衣+唔show證=犯法

拎張證都刁難3萬隻又蠢又懶

證又唔SHOW, 又要便衣, 你話尋日果度有十萬警察都得啦。

打狗嗰陣佢已經係咁嗌咪話中止啦啦

佢話要證實左出黎叫佢停止果條友堅係警察先丫嘛
之後咪宣佈左中止, 叫人向金鐘方向散去囉

個個都聽到終止 得啲狗聽唔到

咩logic ? 我話我係特首 答應你5大訴求啦 你取消集會啦

on9

元旦日傍晚6時許，屯門發生冒警搶劫案。據報有兩名身穿便服的男子，在屯門建榮街25號對開，疑向一名63歲姓黃男子聲稱為自己警員，並要求查看黃翁的身份證。

其間，「便衣警」趁機搶去黃翁的紙袋，隨即逃去。該袋內載有現金約21萬元。黃翁隨後報案，真警員接報到場調查，案件列「冒充警務人員」及「盜竊」，交由屯門警區刑事調查隊跟進，暫未有人被捕。據了解，事主為一名地盤工人，他最近賭錢贏了約五萬元，並打算另外用約15萬元，支付裝修費用，他昨日在銀行取出約21萬元現金，放入雞皮紙袋後，登上輕鐵離開，期間遇上兩名冒警的賊人，被掠去金錢。

警方指，涉案疑人為兩名男子，其中一人年約30歲男子，身高約1.7米，壯身材，蓄短黑髮，案發時身穿綠色外套及藍色長褲；另一人亦年約30歲男子，身高約1.7米，中等身材，案發時身穿黑色長袖上衣及黑色長褲。

根據資料，案發現場距離屯門警署不足200公尺。

俾人屌屎眼屌懵左

申請人身保護令啦屌

死黑警

cls

我話無就無，亞蛇做野唔使你教！

我當年至愛

咁搞法屯門21萬事件只會越嚟越多

冒警緊係會比人打柒，自己攞嚟

show張證有幾刁難呀
屌你老母

我聽到中止集會至少十次

我有聽到話立即終止集會 又叫人離開

老屈
開曬咪話要中止集會
有曬直播十幾萬人聽到
你班狗 食屎啦

乜撚嘢
聽住佢嗌咪講集會終止
叫人「和平、有秩序地向金鐘地鐵站方去離去」
講撚咗起碼10次

味臭係

路人甲乙丙樣走過黎叫你停就停？！

懷疑警務人員 (當時未 show 委任證）唔肯出示委任證，刁難集會發言人劉穎匡

我直播都聽到

新聞都影住佢叫大家離開喎
驚謊又靠估人地諗緊乜

咪中止左囉
全場人都聽到
係咪聾撚左

咁你唔好問人拎身份證呀屌你老母

其實係咪已經用緊黑社會扮便衣狗
個個都冇證

影淫相同鳩up 就叻

叫你拎條啫出黎就話刁難遮，而家叫你拎證，證明警員身份呀，刁咩難？
另外，唔係話劉生可能認得就唔洗show證，er狗著住制服講野，都可以話唔代表警隊，咁呢個疑似便衣，我點知佢係代表緊咩野

出示唔到委任證一律當冒警處理 市民有責任行使公民權向冒警暴徒進行拘捕

大大力推！！！

聽住話終止.....咁多人在場都可以講大話CLS

千幾個睇住直播嘅香港人都聽到

佢話腰斬，所以中止唔計
屌佢老母啦警狗，你應該慶幸香港好撚善良
便衣狗入人群都走得出

劉穎匡手足係高級被捕師黎

勁揪都有位show, show委任證就刁難
我刁你啦

叫人終止集會唔出證

戇撚鳩
一日無證都係恐怖份子冒警

其實如果可以比我地認晒三萬隻黑狗
你唔show委任證真係冇咩所謂

大家記唔記得聽日係咩日子....

咁劉公子叫你擺性感post 又有無刁難你呀鴨王

掛住係個身到有幾難？

No Excuse Sir !

劉生可唔可以無賴一次
出到嚟話有便衣叫佢終止集會
但無show證
之後都有嘗試嗌咪叫停集會
但有人覆佢我地係便衣警
唔會離開集會
之然再一次嗌咪叫佢散
但睇嚟全個集會嘅人都係便衣警
無一個離開 又唔肯show證
實屬無奈

隻狗可以自己行返出去，好失望

條基佬性奴話識㗎喎

告係好事，等睇法官屌狗

show 張證有幾難呀
屌你老母

係個袋到拎出黎好難？

叫香港市民出街帶身份證係刁難

啲藍絲成日話要打死暴徒
你唔show證點知你係暴徒

如果咁都告得入個官一定紅到仆街
個個指下個鼻就話自己警察 ?

佢話係就係？我哋15萬一齊作證

可以聽下佢D推論

屌佢老母啦

大大聲嗌哂mic

現場十幾萬人聽住

盧偉聰全香港都識，咁佢仲係咪警察？

就算識，係咪就代表唔需要出示委任證先
規則上面寫明便衣警員執行職務必須出示委任證㗎窩
呢啲規則問題黑警永遠都冇辦法兜
用警棍 胡椒要寫report，佢哋真係有寫？叫佢哋拎evidence嚟睇下囉

我刁你老母添呀

有曬片都可以指鹿為馬
香港俾你班仆街玩撚殘

有晒片開咪宣布中止，新聞又報晒
點解曱甴收唔到訊息🙄

我做便衣時你要唔識我
我做警察時你地要全部識得我

對吳樂俊嚟講，show委任證委屈過比基佬影裸照

之前已經有人冒警呃錢，冇委任證就想一句說話就要疏散幾萬人？點知你咩意圖？你係出於個人意願玩野定行使緊警權？Who knows？

details

所以話直播同新聞自由幾咁重要

個時方仲賢踢到保應該都係因為警察係度玩鐳射筆比人challenge到柒住落台

有罪推定
佢睇唔到就話人有罪

屌講真 依家做賊嘅要識玩 係咁扮狗呃錢真係fat fat

有片都話人冇?

同理：Popo查身份證都係刁難香港人

千禧年代有冇反問吳蛇有拍到片宣布中止呀？

開哂咪講都話冇
咁撚鍾意講大話去同劉公子講啦死黑警

叫佢做返佢應份做嘅嘢叫做刁難？

上到法庭話佢無show證告唔告得入